{"activities": {"\u00bfC\u00f3mo puedo inscribirme a un deporte?": "Para inscribirte a un deporte debes hablar con el coordinador del mismo.", "\u00bfQu\u00e9 necesito para entrar al gimnasio?": "Para entrar al gimnasio debes hacer una reservaci\u00f3n por SIASE.", "\u00bfQu\u00e9 clubs hay en fime?": "En fime hay una gran cantidad de clubes y grupos estudiantiles a los cuales puedes unirte (no me los se todos)", "\u00bfC\u00f3mo puedo aprender un nuevo idioma en la facultad?": "Puedes acercarte al Centro de Idiomas (CAADI) en el 3er piso del edificio 9."}, "admission": {"\u00bfCu\u00e1les son los requisitos de ingreso?": "Los requisitos para ingresar a fime los puedes consultar en [link]", "\u00bfCu\u00e1les son los requisitos de admisi\u00f3n?": "Para ser admitido en la facultad debes pasar el EXANI-II que se imparte cada semestre en la facultad."}, "calendar": {"\u00bfCu\u00e1ndo son los examenes de medio curso?": "Los examenes de medio curso comenzaron el 13 de marzo y terminaron el d\u00eda 24 del mismo mes.", "\u00bfCu\u00e1ndo son los examenes ordinarios?": "El periodo de examenes ordinarios inicia el 31 de mayo y termina el d\u00eda 12 de junio.", "\u00bfCu\u00e1ndo es el \u00faltimo d\u00eda de clases?": "El semestre finaliza el d\u00eda 23 de junio", "\u00bfCu\u00e1ndo son los veranos?": "Para inscribir veranos debes hacerlo los d\u00edas 26 o 27 de Junio.", "\u00bfD\u00f3nde puedo ver el calendario acad\u00e9mico?": "Puedes consultar el calendario acad\u00e9mico en [link]", "\u00bfCu\u00e1ndo es el periodo de bajas parciales?": "El periodo de bajas parciales fue durante el 7 a 10 de febrero."}, "costs": {"\u00bfCu\u00e1les son los precios del semestre?": "El costo del semestre tiene un costo de $3500.00 MXN por parte de la facultad, y un costo de $2500.00 por parte de la UANL, debes realizar ambos pagos cada semestre.", "\u00bfPuedo realizar el pago en l\u00ednea?": "Si, es posible hacer pagos de la colegiatura a trav\u00e9s de la plataforma de SIASE."}, "egress": {"\u00bfQu\u00e9 necesito para titularme?": "Para titularte necesitas "}, "enrollment": {"\u00bfCu\u00e1l es el m\u00e1ximo de creditos que puedo inscribir por semestre?": "Puedes inscribir hasta un m\u00e1ximo de 27 cr\u00e9ditos por semestre, aunque lo recomendable es que inscribas 22 por semestre.", "\u00bfCu\u00e1l es el m\u00ednimo de creditos que puedo inscribir por semestre?": "Puedes inscribir hasta un m\u00ednimo de 9 cr\u00e9ditos por semestre, aunque lo recomendable es que inscribas 22 por semestre.", "\u00bfCu\u00e1ntos cr\u00e9ditos puedo inscribir por semestre?": "En total puedes inscribir de 9 a 27 cr\u00e9ditos por semestre.", "\u00bfCu\u00e1ntas materias puedo meter por semestre?": "La cantidad de materias que puedes inscribir depende del peso de los cr\u00e9ditos, puedes meter de 9 a 27 cr\u00e9ditos por semestre.", "\u00bfC\u00f3mo puedo inscribir materias?": "Para inscribir materias necesitas esperar al periodo de inscripci\u00f3n, puedes consultar tu fecha en SIASE en el apartado <<Consultar fecha de inscripci\u00f3n>>.", "\u00bfC\u00f3mo puedo dar de baja una materia?": "Para dar de baja una materia puedes hacerlo dentro de tu hora de inscripci\u00f3n o esperar al periodo de bajas parciales."}, "exchange": {"\u00bfC\u00f3mo puedo hacer intercambio acad\u00e9mico?": "Para realizar un intercambio acad\u00e9mico necesitas... (no se)", "\u00bfEs posible hacer un intercambio acad\u00e9mico en una universidad privada?": "Si, la universidad cuenta con intercambio acad\u00e9mico de manera internacional, puedes consultar m\u00e1s detalles en: [link]"}, "financial aid": {"\u00bfC\u00f3mo puedo sacar una beca?": "Para obtener una beca necesitas: (no se)", "\u00bfExisten becas disponibles en la universidad?": "Si, la facultad ofrece distintos tipos de becas."}, "internship": {"\u00bfQu\u00e9 requisitos ocupo para hacer pr\u00e1cticas profesionales?": "Para hacer tus practicas ocupas asistir a las pl\u00e1ticas que se realizan cada semestre, adem\u00e1s de contar con m\u00e1s de 220 creditos y ser de 6to semestre en adelante.", "\u00bfCu\u00e1ndo es la pl\u00e1tica informativa de las pr\u00e1cticas profesionales?": "La pl\u00e1tica para realizar pr\u00e1cticas profesionales fue en marzo, te sugiero que estes al tanto de las redes sociales oficiales para nuevos avisos.", "\u00bfQu\u00e9 tipo de pr\u00e1cticas profesionales ofrecen en la universidad?": "La facultad ofrece pr\u00e1cticas curriculares y no curriculares.", "\u00bfQu\u00e9 documentos se requieren para tramitar las pr\u00e1cticas curriculares?": "Los documentos oficiales se dan a conocer con cada pl\u00e1tica informativa de las pr\u00e1cticas.", "\u00bfEn qu\u00e9 momento de mi carrera debo realizar las pr\u00e1cticas profesionales?": "Una vez cumplas con los requisitos, es recomendable realizar tus pr\u00e1cticas a partir de 6to semestre.", "\u00bfCu\u00e1ntos cr\u00e9ditos ocupo para realizar pr\u00e1cticas profesionales?": "Para realizar tu servicio social necesitas un m\u00ednimo de 110 cr\u00e9ditos."}, "majors": {"general": {"\u00bfqu\u00e9 carreras ofrecen en la facultad?": "Puedes consultar las carreras y planes de estudio de la facultad en la siguiente p\u00e1gina: [link]", "\u00bfQu\u00e9 materias llevo en la carrera?": "A lo largo de tu carrera llevas materias de formaci\u00f3n profesional, ", "\u00bfD\u00f3nde puedo ver mi plan de estudios?": "Puedes consultar tu plan de estudios en la siguiente liga [link]", "\u00bfCu\u00e1l es la malla curricular de mi carrera?": "Puedes consultar los planes de estudios en la siguiente liga [link]", "\u00bfCuantos a\u00f1os dura una carrera?": "La carrera tiene un periodo m\u00ednimo de 5 a\u00f1os, no obstante, puedes terminarla hasta en 10 a\u00f1os.", "\u00bfCu\u00e1ntos semestres tiene la carrera?": "La carrera tiene una duraci\u00f3n de 10 semestres, no obstante, es posible llevar menos carga con cada inscripci\u00f3n y alargar la cantidad de semestres."}, "its": {"\u00bfD\u00f3nde puedo ver mi plan de estudios?": "Puedes consultar el plan de estudios de ITS en la siguiente liga [link]"}}, "postgrad": {"\u00bfPuedo hacer maestr\u00eda en fime?": "Si, la FIME ofrece una cantidad de maestr\u00edas y doctorados, entre los cuales se encuentran..."}, "procedures": {"\u00bfC\u00f3mo puedo tramitar un Kardex?": "Puedes imprimir tu kardex no oficial a trav\u00e9s de SIASE, para tramitar tu kardex oficial debes realizarlo a trav\u00e9s de la pesta\u00f1a <<Comercio electr\u00f3nico>>.", "\u00bfC\u00f3mo puedo tramitar una constancia de estudios?": "Puedes solicitar tu constancia a trav\u00e9s de la pesta\u00f1a <<Comercio electr\u00f3nico>> en SIASE y pasar a recogerla en el departamento de escolar."}, "research": {"\u00bfC\u00f3mo puedo hacer estancia en la investigaci\u00f3n?": "Para realizar estancia en la investigaci\u00f3n necesitas... (no se)", "\u00bfCuentan con equipos de investigaci\u00f3n?": "La FIME cuenta con diversos equipos de investigaci\u00f3n, para m\u00e1s detalles acude al departamento de investigaci\u00f3n."}, "schedules": {"\u00bfC\u00f3mo puedo contactar a escolar?": "Los horarios de atenci\u00f3n de escolar son de 08:00 a 19:00 de lunes a viernes, el numero de atenci\u00f3n es: ## #### ####"}, "social service": {"\u00bfQu\u00e9 requisitos ocupo para hacer el servicio social?": "Para hacer tu servicio social ocupas haber completado 154 cr\u00e9ditos, as\u00ed como asistir a las pl\u00e1ticas que se realizan cada semestre.", "\u00bfCu\u00e1ntos cr\u00e9ditos ocupo para realizar mi servicio social?": "Para realizar tu servicio social necesitas un m\u00ednimo de 154 cr\u00e9ditos."}}